[Blackpink]我會員喪心病狂看bp新mv玩jer仔射不到精心情很複雜...18+

今次bp造型勁 rose仔勁能正勁想抽插佢腋下射精啜卜啜卜 不過首歌冇乜以往嘅bp感覺仲幾無聊下==

而家jer仔控制唔到 係咁上上落落
點算好
如題...18+

我射左selena黑肉滑嫩長腿…

有一幕見到佢腋下勁正

點睇新歌

鬼妹走kpop女團風好7正…

唔夠我老4jenjen同rose仔正

冇bp味點打j

rose勁能大波
真係好想唔帶套中出佢

請她食ice cream

佢小胸部

rose仔勁正。。。

我隻手細。。。

creampie jisoo

淨係幻想自己吊珍妮屁眼都已經J左10幾次..

你好能屈突下

屌那星首歌越聽越無聊 要不是有jenjen同lisa真係唔會想聽落去

我看rose仔屎眼毛

blackpink=bot

ok la 可以勉強射下既

射了

成首歌好twice同RV feel

下...

要射精就要大爆射唔可以勉強

口水歌

btw 個mv其實拍得幾正幾好睇
造型勁正勁好j

很美...

對住成龍打丁 點會射得出

邊個成龍

個鼻大到裝到500ml鼻涕嗰個

以為露點

你份人係有啲問題

唔要wendy嗱？

見到呢到有人j rosé，吾感欣慰

wendy還wendy fap還fap

射精sir都射不到精😢

人好j歌不好j 搞到jer仔失控瘋了😢

ME TOO...
見到JENJEN有反應
見到ROSE即刻鳩縮
見到LISA有反應
見到條黑鬼即刻鳩縮
見到秀秀有反應
條J仔失晒控咁

Rose超靚

超靚，但真心仲抖唔抖到氣

我都好想聞下

jen jen

why鳩縮 幾正

我聞佢pussy味

我老4

你癲能左

牙jen最尾句ice cream好能erotic

creampie佢pussy流很多icecream

你講先